l'arte del make up , i giochi di colore , e di sottili sfumature,  ci che pi mi entusiasma, riuscire a creare tutto ci, portando a compimento un progetto,  magia,  per questo che amo il mio lavoro, che per me  puro divertimento ed estro.